\emph{    alex   }   có một bộ sưu tập đồng xu rất đẹp.   \emph{    yenthanh132   }   cũng thích những đồng xu nhưng do lười nên không có sưu tầm xu và kết quả là tới giờ vẫn không có đồng xu nào cả. Thấy   \emph{    yenthanh132   }   có vẻ thích bộ sưu tập đồng xu của mình nên một hôm   \emph{    alex   }   quyết định sẽ tặng cho   \emph{    yenthanh132   }   một số đồng xu trong bộ sưu tập. Nhưng vốn biết tính tham lam của   \emph{    yenthanh132   }   , nếu cho anh ta tùy ý lựa chọn thì thế nào anh ta cũng sẽ lấy hết tất cả đồng xu trong bộ sưu tập của   \emph{    alex.   }   Thế là   \emph{    alex   }   đã nghĩ ra một cách để   \emph{    yenthanh132   }   không thể lấy hết được các đồng xu của mình…  

   Trong bộ sưu tập đồng xu của   \emph{    alex   }   có tất cả   \textbf{    M   }   loại khác nhau (được đánh số từ 1 đến M). Đầu tiên   \emph{    alex   }   chọn ra   \textbf{    N   }   đồng xu trong bộ sưu tập đồng xu của mình (không phải chọn ra tất cả). Biết rằng   \textbf{    N   }   là một số nguyên dương và luôn chia hết cho 4. Các đồng xu được đánh số từ 1 đến   \textbf{    N   }   , sau đó anh ta lấy ra   \textbf{    N/2   }   bao thư, đánh số từ 1 đến   \textbf{    N/2   }   , mỗi bao thư bỏ 2 đồng xu liên tiếp vào. Nói cách khác bao thư thứ nhất chứa đồng xu 1, 2; bao thư thứ 2 chứa đồng xu 3,4;… bao thư thứ   \textbf{    N/2   }   chứa đồng xu (n-1) và n. Cuối cùng   \emph{    alex   }   để n bao thư này lên bàn và bảo với   \emph{    yenthanh132   }   được phép chọn một số bao thư với điều kiện sau:  
\begin{itemize}
	\item     Với mỗi cặp bao thư được đánh số k*2-1 và k*2 (k từ 1 đến    \textbf{     N/4    }    ) thì    \emph{     yenthanh132    }    hoặc không chọn cả 2 hoặc chỉ có thể chọn một trong 2 bao thư.   
	\item     Với mỗi bao thư mà    \emph{     yenthanh132    }    được chọn, thì    \emph{     yenthanh132    }    sẽ được phải lấy cả 2 đồng xu trong bao thơ đó.   
	\item     Sau khi    \emph{     yenthanh132    }    đã lấy xong các đồng xu thì nếu như: trong số các bao thư mà    \emph{     yenthanh132    }    lấy được,    \emph{     alex    }    có thể chọn ra 1 tập các bao thư (khác rỗng) sao cho với mỗi loại trong    \textbf{     M    }    loại đồng xu khác nhau trong bộ sưu tập của anh ta thì tổng số lượng đồng xu loại đó trong tập các bao thư    \emph{     alex    }    chọn sẽ: hoặc bằng    \textbf{     0    }    hoặc là một số    \textbf{     chẵn    }    . Thì    \emph{     yenthanh132    }    phải trả lại toàn bộ những đồng xu đó cho    \emph{     alex    }    (tất nhiên trong quá trình chọn các bao thư chứa đồng xu    \emph{     yenthanh132    }    sẽ phải chọn như thế nào đó để tránh gặp kết quả như vậy)    \emph{     .    }
\end{itemize}

   Vốn tính tham lam nên mặt dù   \emph{    alex   }   cho điều kiện ngặc nghèo như vậy nhưng   \emph{    yenthanh132   }   vẫn cố gắng để làm sao có thể lấy được càng nhiều đồng xu càng tốt từ   \emph{    alex.   }

\textbf{    Yêu cầu:   }   Hãy giúp   \emph{    yenthanh132   }   tính xem anh ta có thể lấy được nhiều nhất bao nhiêu đồng xu từ bộ sưu tập các đồng xu của   \emph{    alex   }   . Nếu bạn giúp được, có thể anh ta sẽ chia cho bạn vài đồng đấy :)