\begin{tabular}\href{/problems/FARMING/en/}{English} & \href{/problems/FARMING/vn/}{Vietnamese}
\end{tabular}



Nuga có\textbf{}\textbf{M thửa ruộng} rất rộng trên cánh đồng. Nhân dịp hè rảnh rỗi, Nuga quyết định sẽ trồng cây trên các thửa ruộng này để kiếm tiền đi du lịch.

Nuga sẽ canh tác trên các thửa ruộng một cách \textbf{song song}. Mỗi thửa ruộng có thể dùng để canh tác \textbf{nhiều vụ}, nhưng mỗi vụ chỉ được phép trồng \textbf{một loại} cây nhất định trên ruộng đó. Khi thu hoạch xong một vụ, Nuga có thể bắt đầu trồng vụ mới vào ngay \textbf{ngày hôm sau}, hoặc cũng có thể \textbf{để không} ruộng một thời gian rồi mới trồng vụ mới.

Có \textbf{N loại cây trồng} đánh số từ 1 đến N. Mỗi loại cây trồng có một đặc điểm riêng về giá hạt giống, thời gian canh tác, thu nhập hứa hẹn. Nuga dùng \textbf{tiền vốn} để mua hạt giống. Sau khi thu hoạch, thu nhập hứa hẹn sẽ được\textbf{ cộng vào} số vốn mà bạn ấy có. Ngoài ra còn có đòi hỏi về kinh nghiệm canh tác, do mỗi loại cây cần có phương pháp chăm sóc riêng. Kinh nghiệm thu được khi trồng mỗi loại cây cũng khác nhau. Trồng càng nhiều vụ thì càng có nhiều kinh nghiệm, tức là kinh nghiệm thu được sau mỗi vụ sẽ được \textbf{cộng vào} tổng kinh nghiệm. Chi tiết về các thông tin trên được cho trong bảng sau:
\begin{tabular}\hline 
\textbf{Loại cây} & \textbf{ Đòi hỏi kinh nghiệm } & \textbf{Thời gian canh tác (Ngày)} & \textbf{Giá hạt giống (Đồng)} & \textbf{Thu nhập hứa hẹn (Đồng)} & \textbf{Kinh nghiệm thu được}  
\hline
1 & R$_1$ & T$_1$ & S$_1$ & P$_1$ & E$_1$  
\hline
2 & R$_2$ & T$_2$ & S$_2$ & P$_2$ & E$_2$  
\hline
... & ... & ... & ... & ... & ...  
\hline
N & R$_N$ & T$_N$ & S$_N$ & P$_N$ & E$_N$  
\hline

\end{tabular}

Ban đầu Nuga chỉ có \textbf{F đồng tiền vốn} và \textbf{G kinh nghiệm}. Do thời gian nghỉ hè của Nuga có hạn nên bạn ấy chỉ muốn canh tác \textbf{không quá D ngày} để còn dành thời gian đi du lịch. 

Bạn hãy giúp Nuga lập lịch canh tác sao cho thu được \textbf{nhiều tiền nhất}nhé!