

FJ mua một hệ thống liên lạc mới cho đàn bò để chúng có thể trò chuyện với
\\nhau trong khi ăn cỏ. Đồng cỏ được mô tả bằng một lưới hình chữ nhật
\\kích thước WxH (1 $<$= W $<$= 100; 1 $<$= H $<$= 100). 

Hiện tại FJ mới cung cấp điện thoại cho 2 con bò đầu đàn. Tuy nhiên
\\vấn đề là liên lạc giữa hai con bò chỉ thực hiện được nếu đường truyền
\\thông tin giữa chúng không bị chắn. Ở đây, thông tin chỉ được truyền
\\theo các đường thẳng và dừng lại nếu nó bị chắn bởi núi đá, cây to
\\(kí hiệu bằng các kí tự '*'). 

Do đó, FJ phải mua thêm một số gương (kí hiệu bằng các kí tự '/' và '$\backslash$')
\\để đổi hướng đường đi của tia laser.


\\Xét ví dụ minh họa dưới đây : 

Kích thước của đồng có là 8x7, H = 8 và W = 7. Hai con bò đầu đàn
\\được kí hiệu là 'C', đá và cây to kí hiệu  là '*':
\begin{verbatim}

\texttt{7 . . . . . . .         7 . . . . . . .
6 . . . . . . C         6 . . . . . /-C
5 . . . . . . *         5 . . . . . | *
4 * * * * * . *         4 * * * * * | *
3 . . . . * . .         3 . . . . * | .
2 . . . . * . .         2 . . . . * | .
1 . C . . * . .         1 . C . . * | .
0 . . . . . . .         0 . \-------/ .
  0 1 2 3 4 5 6           0 1 2 3 4 5 6
}\end{verbatim}

Cần xác định M - số lượng gương ít nhất FJ cần mua để có thể đảm
\\bảo liên lạc giữa hai con bò nói trên. Dữ liệu luôn đảm bảo có
\\ít nhất một cách thực hiện.

 

\subsubsection{INPUT}
\begin{itemize}
	\item 

Dòng 1: Chứa 2 số nguyên W và H cách nhau ít nhất 1 kí tự.
	\item 

Dòng 2..H+1: Mô tả cánh đồng, mỗi dòng gồm W kí tự 'C' hoặc '*' hoặc '.'
	\item 

Thông tin không bị chặn khi đi qua các kí tự '.' và chỉ có 2 chữ 'C'.
\end{itemize}

OUTPUT

Dòng 1: Một số nguyên duy nhất ghi giá trị M - số gương ít nhất cần mua

\subsubsection{Ví dụ}
\begin{verbatim}
Input
7 8
.......
......C
......*
*****.*
....*..
....*..
.C..*..
.......

Output
3
\end{verbatim}

 