Trong bài toán này chúng ta làm quen với Optical Character Recognition (OCR – nhận dạng chữ trong ảnh) và tìm cách thiết lập một hệ thống OCR đơn giản.  

   Có một bức ảnh hình chữ nhật được số hóa bằng một ma trận có W cột và H dòng. Trong bức ảnh ghi một thông điệp. Hệ thống OCR cần phải tìm ra thông điệp này.  

   Để đơn giản hóa bài toán, các quy tắc sau được đề ra:  
\begin{itemize}
	\item 

     Bức ảnh chỉ gồm hai màu đen và trắng. Màu trắng là màu nền. Thông điệp được viết bằng màu đen. Mọi điểm đen của bức ảnh đều thuộc thông điệp.    
	\item 

     Thông điệp chỉ gồm các chữ cái tiếng Anh thường. Không có dấu cách (space).    
	\item 

     Thông điệp được viết bằng máy tính nên rất đều và ngay ngắn: viết trên một dòng duy nhất; các chữ cái không đè lên nhau, cũng không chạm vào nhau.    
	\item 

     Người viết thông điệp này đã sử dụng lẫn lộn mười một loại font khác nhau, bao gồm:            Arial           ,            Book Anquita           ,            Bookman Oldstyle           ,            Calibri           ,            Comic San MS           ,            Curlz MT           ,            Gentium Basic           ,            Impact           ,            Monotype Corsiva           ,            Papyrus           ,            Times New Roman           . Tuy nhiên, anh ta chỉ dùng đúng một font-size là cỡ 28.    
	\item 

     Bức ảnh có nhiễu, nghĩa là có một số điểm (trong thông điệp gốc) bị chuyển từ đen thành trắng. Số điểm bị đổi không quá 10\% của bức ảnh.    
\end{itemize}