



yenthanh132   hiện đang là giám đốc của Attosoft (micro = $10^{-6}$   , atto = $10^{-18}$   ), công ty phần mềm lớn nhất vương quốc C11. Công ty có   \textbf{    N   }   nhân viên, được đánh số từ 1 đến   \textbf{    N   }   và   yenthanh132   là người được đánh số 1. Mỗi người ngoại trừ   yenthanh132   có đúng một sếp. Nếu   \textbf{    z   }   dưới quyền quản lí của nhân viên   \textbf{    y   }   và   \textbf{    y   }   dưới quyền quản lí của   \textbf{    x   }   thì   \textbf{    z   }   dưới quyền quản lí của   \textbf{    x   }   .   Tất cả    \textbf{     N-1    nhân viên còn lại trong công ty đều dưới quyền quản lí của yenthanh132.   }

   Mỗi nhân viên trong công ty chuyên về một loại ngôn ngữ lập trình nhất định. Có tất cả   \textbf{    M   }   ngôn ngữ lập trình khác nhau được đánh số từ   \textbf{    1   }   đến   \textbf{    M   }   .  

   Mỗi khi nhận một đơn đặt hàng viết phần mềm gửi cho nhân viên $u_{i}$   nào đó, nhân viên $u_{i}$   này phải chọn ra trong số các nhân viên mà mình quản lí (kể cả mình), từ 1 đến   \textbf{    K   }   người cùng chuyên môn về một ngôn ngữ lập trình nào đó để viết phần mềm. Vấn đề đặt ra ở đây là   yenthanh132   muốn biết xem với mỗi yêu cầu như vậy thì có bao nhiêu ngôn ngữ lập trình khác nhau mà   \textbf{    trong số nhân viên $u_{i}$    và các nhân viên mà $u_{i}$    quản lí   }   , có ít nhât một người và không quá   \textbf{    K   }   người chuyên môn về ngôn ngữ lập trình đó.  

\textbf{    Yêu cầu:   }   Hãy giúp   yenthanh132   trả lời xem nếu có một đơn đặt hàng gửi cho nhân viên $u_{i}$   thì sẽ có bao nhiêu ngôn ngữ lập trình khác nhau thỏa điều kiện đã nêu ở trên  

\textbf{    Input   }
\begin{itemize}
	\item     Dòng đầu tiên chứa 3 số nguyên N,      M, K lần lượt là số nhân viên trong công ty, số lượng ngôn ngữ lập trình      khác nhau, và số lượng nhân viên trong một cách chọn.   
	\item     N-1 dòng tiếp theo, dòng thứ i chứa số nguyên      $p_{i+1}$    là sếp của nhân viên thứ i+1.   
	\item     Dòng thứ N+1 chứa N số nguyên $v_{1}$    ,      $v_{2}$    ,... $v_{n}$    . Trong đó $v_{i}$    là ngôn ngữ lập      trình chuyên môn của nhân viên i. (1  $\le$  $v_{i}$     $\le$  M)   
	\item     Dòng thứ N+2 chứa số nguyên Q, là      số truy vấn.   
	\item     Q dòng tiếp theo, dòng thứ i chứa      số nguyên $u_{i}$    (1  $\le$  $u_{i}$     $\le$  N)   
\end{itemize}

\textbf{    Output   }
\begin{itemize}
	\item     Gồm Q dòng, dòng thứ i là số ngôn ngữ lập trình khác nhau thỏa yêu cầu khi có một đơn đặt hàng gửi cho nhân viên $u_{i}$    .   
\end{itemize}

\textbf{    Giới hạn:   }
\begin{itemize}
	\item     Trong 20\% số test có 1  $\le$  N, Q, K       $\le$  1000.   
	\item     Trong tất cả các test: 1  $\le$  N, Q, K       $\le$  $10^{5}$
	\item     1  $\le$  M  $\le$  $10^{5}$
	\item     1  $\le$  K  $\le$  N   
\end{itemize}



\textbf{    Example   }

\textbf{    Input:   }
\begin{verbatim}
10 4 2


1


2


2


3


3


1


7


7


7


1 2 4 3 2 4 4 3 3 3


4


1


2


7


3\end{verbatim}

\textbf{    Output:   }
\begin{verbatim}
2


3


1


2\end{verbatim}
