



   TV muốn chiếu một trận bóng đá. Hệ thống mạng của họ gồm một số bộ  truyền dẫn, khuyếch đại và người dùng ; hệ thống này có thể mô tả bằng  một cây.    Gốc của cây là bộ phát tín hiệu về trận bóng, nút lá là người xem và các  nút khác là bộ truyền dẫn/ Biết chi phí của việc truyền tín hiện từ bộ truyền dẫn tới người dùng,  hoặc tới bộ truyền dẫn khác, thì chi phí của việc phát sóng là tổng chi phí  của các truyền dẫn được sử dụng. Mỗi người dùng trả một số tiền để xem bóng đá và nhà đài quyết định xem có  cung cấp cho họ tín hiệu không (vì trả bèo quá). Tính số lượng người xem bóng đá tối đa mà nhà đài không mất tiền do  việc truyền trận bóng.  

\subsubsection{   Input  }

   Dòng đầu là hai số N, M, 2 ≤ N ≤ 3000,1 ≤ M ≤ N-1, the số đỉnh của cây  và số người xem. Gốc cây đánh số là 1, bộ truyền dẫn từ 2-$>$ N-M và người dùng từ N-M+1 tới N.  N-M dòng tiếp theo lưu thông tin của mỗi bộ truyền dẫn, có dạng:  

   K A1 C1 A2 C2 ... AK CK  

   Bộ truyền dẫn này truyền tín hiệu tới K bộ truyền dẫn/ người dùng khác,  mỗi thông tin được xác định bởi cặp Ai, CI; Ai - mã số người dùng hoặc  bộ truyền dẫn khác và Ci - chi phi của việc truyền tín hiệu từ bộ truyền  dẫn hiện tại tới đó. Dòng cuối cùng gồm M số, chi phí mà người dùng muốn trả để xem bóng đá.  

\subsubsection{   Output  }

   Số người xem bóng đá tối đa thỏa yêu cầu đề bài.  

\subsubsection{   Sample  }
\begin{verbatim}
tele.in 
 
5 3 
2 2 2 5 3 
2 3 2 4 3 
3 4 2 
 
tele.out 
 
2 

tele.in 
 
5 3 
2 2 2 5 3 
2 3 2 4 3 
4 4 2 
 
tele.out 
 
3 

tele.in 
 
9 6 
3 2 2 3 2 9 3 
2 4 2 5 2 
3 6 2 7 2 8 2 
4 3 3 3 1 1 
 
tele.out 
 
5
\end{verbatim}