

Tại đất nước XYZ có N thằng phố và M con đường hai chiều giữa hai thành phố bất kỳ. Hai thành phố u và v gọi là liên thông nếu một người ở thanhf phó u có thể đi tới thành phố v thông qua các con đường.

Sau một trận động đật, tất cả mọi con dường đều bị tổn thất nặng nề gây cản trở cho người tham gia giao thông của nước. Bộ trưởng bộ giao thông quyết định sẽ sửa hết M con đường này. Chi phí để sửa một con đường là bằng số lượng cặp thành phố (u, v) mà chỉ khi sửa con đường này thì ta không thể đi được từ u tới v. Chi phí sửa con đường nối giữa hai thành phố u và v sẽ được chi trả bởi một trong hai thành phố u hoặc v.

Nhiệm vụ của bạn là tim phượng án chi trả tốt nhất sao cho thành phố trả nhiều tiền nhất trong phương án đó là nhỏ nhất so với các phương án khác.

\subsubsection{Input}

Dòng đầu tiên chứa số nguyên dương T là số lượng bộ test.

Tiếp theo sẽ là T nhóm dòng.

Dòng đầu tiên trong mỗi nhóm dòng là 2 số N, M. (N, M $<$= 3*10\textasciicircum5).

M dòng tiếp theo mỗi dòng chứa 2 số u, v có ý nghĩa là có đường nối trực tiếp từ thành phố u tới thành phố v. (giữa 2 thành phố chỉ có tối đa một con đường nối giữa chúng, 1 $<$= u, v $<$= N, u $<$$>$ v)

\subsubsection{Output}

Dữ liệu ra gồm T dòng. Dòng thứ i xuất ra chi phi lớn nhất mà một thành phố phải chi trả trong phương án của bạn cho bộ test thứ i.

\subsubsection{Example}
\begin{verbatim}
\textbf{Input:}3\end{verbatim}
\begin{verbatim}
3 2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
1 2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
2 3\end{verbatim}
\begin{verbatim}
4 2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
1 2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
3 4\end{verbatim}
\begin{verbatim}
3 3\end{verbatim}
\begin{verbatim}
1 2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
2 3\end{verbatim}
\begin{verbatim}
3 1\textbf{Output:}2\end{verbatim}
\begin{verbatim}
1\end{verbatim}
\begin{verbatim}
0\end{verbatim}