



   Bessie định dẫn đàn bò đi trốn. Để đảm bảo bí mật, đàn bò liên lạc với nhau bằng cách tin nhắn nhị phân.  

   Từng là một nhân viên phản gián thông minh, John đã thu được M  (1  $\le$  M  $\le$  50,000) tin nhắn mật, tuy nhiên với tin nhắn i John chỉ  thu được b\_i (1  $\le$  b\_i  $\le$  10,000) bit đầu tiên.  

   John đã biên soạn ra 1 danh sách N (1  $\le$  N  $\le$  50,000) các từ mã hóa mà đàn bò có khả năng đang sử dụng. Thật không may, John chỉ biết  được c\_j (1  $\le$  c\_j  $\le$  10,000) bit đầu tiên của từ mã hóa thứ j.  

   Với mỗi từ mã hóa j, John muốn biết số lượng tin nhắn mà John  thu được có khả năng là từ mã hóa j này. Tức là với từ mã hóa j, có bao  nhiêu tin nhắn thu được có phần đầu giống với từ mã hóa j này. Việc  của bạn là phải tính số lượng này.  

   Tổng số lượng các bit trong dữ liệu đầu vào (tổng các b\_i và c\_j) không quá 500,000.  

\subsubsection{   QUY CÁCH NHẬP DỮ LIỆU  }
\begin{itemize}
	\item     Dòng 1: 2 số nguyên: M và N   
	\item     Dòng 2..M+1: Dòng i+1 mô tả tin nhắn thứ i thu được, đầu tiên là b\_i         sau đó là b\_i bit cách nhau bởi dấu cách, các bit có giá trị 0 hoặc 1.   
	\item     Dòng M+2..M+N+1: DÒng M+j+1 mô tả từ mã hóa thứ j, đầu tiên là c\_j         sau đó là c\_j bit cách nhau bởi dấu cách.   
\end{itemize}

\subsubsection{   VÍ DỤ  }
\begin{verbatim}
4 5
3 0 1 0
1 1
3 1 0 0
3 1 1 0
1 0
1 1
2 0 1
5 0 1 0 0 1
2 1 1
\end{verbatim}

\subsubsection{   GIẢI THÍCH VÍ DỤ  }

   Có 4 tin nhắn và 5 từ mã hóa. Các tin nhắn thu được có phần đầu là 010, 1, 100 và 110. Các từ mã hóa có phần đầu là 0, 1, 01, 01001, và 11.  

\subsubsection{   QUY CÁCH GHI KẾT QUẢ  }
\begin{itemize}
	\item     Dòng 1..M: Dòng j: Số lượng tin nhắn mà có khả năng là từ mã hóa thứ j   
\end{itemize}

\subsubsection{   VÍ DỤ  }
\begin{verbatim}
1
3
1
1
2
\end{verbatim}

\subsubsection{   GIẢI THÍCH  }

   0 chỉ có khả năng là 010 -> 1 tin nhắn. 1 chỉ có khả năng là 1, 100, hoặc 110 -> 3 tin nhắn. 01 chỉ có thể là 010 -> 1 tin nhắn. 01001 chỉ có thể là 010 -> 1 tin nhắn. 11 chỉ có thể là 1 hoặc 110 -> 2 tin nhắn.  
