



   Cho N số nguyên (có thể âm, N ≤ 1000). Các số được đánh số từ 0 đến N-1, số thứ i được ký hiệu là A(i). Mỗi số có không quá 1000 chữ số. Bạn cần trả lời Q truy vấn (Q ≤ $10^{5}$   ). Mỗi truy vấn có dạng: $X_{1}$   $Y_{1}$   $C_{1}$   $X_{2}$   $Y_{2}$   $C_{2}$   , trong đó:  
\begin{itemize}
	\item     $X_{1}$    , $Y_{1}$$_     ,    $    $X_{2}$    , $Y_{2}$    là các số nguyên nằm trong khoảng [0, N-1].   
	\item     $C_{1}$    , $C_{2}$    là các phép toán, có thể là +, - hoặc *   
\end{itemize}

   Nhiệm vụ của bạn là kiểm tra A($X_{1}$   ) $C_{1}$   A($Y_{1}$   ) có bằng A($X_{2}$   ) $C_{2}$   A($Y_{2}$   ) có bằng nhau hay không. Ví dụ:  
\begin{itemize}
	\item     N = 3   
	\item     Dãy số: 10 20 30   
	\item     Truy vấn: 0 2 + 1 1 +   
	\item     Bạn cần kiểm tra A(0) + A(2) có bằng A(1) + A(1) hay không.   
\end{itemize}

\subsubsection{   Input  }
\begin{itemize}
	\item      Dòng đầu chứa 2 số nguyên dương N, Q.    
	\item      N dòng tiếp theo, dòng thứ i chứa số nguyên A(i).    
	\item     Q dòng tiếp theo, mỗi dòng chứa $X_{1}$    , $Y_{1}$    , $C_{1}$    , $X_{2}$    , $Y_{2}$    , $C_{2}$    mô tả truy vấn.   
\end{itemize}

\subsubsection{   Output  }

   Gồm Q dòng, mỗi dòng in ra YES nếu 2 số bằng nhau, và NO nếu 2 số khác nhau.  

\subsubsection{   Giới hạn  }
\begin{itemize}
	\item     Có 40\% số test N ≤ 500, Q ≤ 5000, mỗi số trong input không quá 100 chữ số   
	\item     Trong tất cả các test N ≤ 1000, Q ≤ 100,000; mỗi số trong input không quá 1000 chữ số   
	\item     Thời gian chạy cho mỗi test: 1s, riêng test đề bài có giới hạn thời gian chạy là 0.5s.   
\end{itemize}

\subsubsection{   Chú ý:  }
\begin{itemize}
	\item     Trong thời gian thi, bài của bạn chỉ được chấm với test đề bài.   
	\item     Nếu bài của bạn chạy đúng trên máy mình, nhưng sai khi nộp lên SPOJ, bạn có thể kiểm tra ở    \href{https://ideone.com}{     ideone    }    . Chú ý khi submit lên ideone, để chế độ Secret để người khác không đọc được code của bạn.   
\end{itemize}

\subsubsection{   Example  }

\textbf{    Input:   }
\begin{verbatim}
4 3
1
\\2
\\3
\\4
0 1 - 2 3 -
0 3 + 1 2 +
0 3 * 1 2 *



\textbf{Output:}YES
YES
NO\end{verbatim}
