





   Cho bộ N số nguyên không âm ($a_{1}$   , $a_{2}$   , …, $a_{N}$   ) và một danh sách gồm M bộ quy tắc biến đổi.       Ta định nghĩa một quy tắc biến đổi (u, oper, v) là phép biến đổi dãy số A gồm N phần tử (a1, a2, ... , aN) thành một dãy số B gồm N phần tử (b1, b2, ..., bN)       Với dãy b thỏa mãn       bi = au oper av. Oper chỉ gồm \{and, or, xor\}    

   Ta định nghĩa một bộ quy tắc biến đổi gồm N quy tắc biến đổi (u, oper, v). Những quy tắc này sẽ biến đổi dãy số A gồm N phần tử ($a_{1}$   , $a_{2}$   , …, $a_{N}$   ) thành dãy số B cũng gồm N phần tử ($b_{1}$   , $b_{2}$   , ... , $b_{N}$   ). Trong đó, quy tắc thứ i như sau:  

   $b_{i}$   = $a_{u}$   oper $a_{v}$   , với oper là 1 trong 3 phép toán and, or, xor.  


\\   Yêu cầu: Cho bộ ($a_{1}$   , $a_{2}$   , ... , $a_{N}$   ) ban đầu, M bộ quy tắc biến đổi và số K. Ta lần lượt biến đổi dãy A ban đầu thông qua các bộ quy tắc theo thứ tự sau: 1, 2, …, M, 1, 2, …,M, 1, 2, ... Hãy xác định giá trị cuối cùng của ($a_{1}$   , $a_{2}$   , …, $a_{N}$   ) sau K lần biến đổi.  

\subsubsection{   Input  }



   Gồm một dòng ghi 3 số N, M và K.  

   Dòng thứ 2 ghi N số ban đầu $a_{1}$   , $a_{2}$   , …, $a_{N}$

    Tiếp theo là M nhóm dòng mô tả M bộ quy tắc biến đổi; mỗi bộ quy tắc được ghi trên N dòng gồm 3 giá trị u oper v. Các bộ quy tắc biến đổi được ghi cách nhau một dòng trống.   

\subsubsection{   Output  }

     In ra N số nguyên là bộ số thu được sau K lần biến đổi.    

\subsubsection{     Giới hạn    }



   1 ≤ M ≤ 100 cho tất cả các test.  
\begin{itemize}
	\item      Trong 30\% test đầu tiên: 1 ≤ N ≤ 10; 0 ≤ $a_{i}$     ≤ $10^{9}$     ; 0 ≤ K ≤ 100.    
	\item      Trong 30\% test tiếp theo: 1 ≤ N ≤ 3; 0 ≤ $a_{i}$     ≤ 100; 0 ≤ K ≤ $10^{9}$     .    
	\item      Trong 40\% test tiếp theo: 1 ≤ N ≤ 10; 0 ≤ $a_{i}$      ≤ $10^{9}$     , K ≤ $10^{9}$     .    
\end{itemize}

   Thời gian chạy: 0.5s cho mỗi test  

\subsubsection{   Chú ý:  }
\begin{itemize}
	\item     Trong thời gian thi, bài của bạn chỉ được chấm với test đề bài.   
	\item     Nếu bài của bạn chạy đúng trên máy mình, nhưng sai khi nộp lên SPOJ, bạn có thể kiểm tra ở    \href{https://ideone.com}{     ideone    }    . Chú ý khi submit lên ideone, để chế độ Secret để người khác không đọc được code của bạn.   
\end{itemize}

\subsubsection{   Example  }
\begin{verbatim}
\textbf{Input:}
2 3 5
1 2
1 and 2
1 or 2

1 or 2
1 xor 2

1 xor 2
1 and 2 

\textbf{Output:}
3 3
\end{verbatim}

\subsubsection{     Giải thích    }

     (1, 2) ⇒ (0, 3) ⇒ (3, 3) ⇒ (0, 3) ⇒ (0, 3) ⇒ (3, 3)    
