Giới hạn
Trong tất cả các test:  
\begin{itemize}
	\item     0 $<$ N, Q  ≤ $10^{5}$
	\item     0 $<$ BASE ≤ $10^{9}$
	\item     0 ≤ Tọa độ ban đầu của N người ≤ BASE   
	\item     0 ≤ a1, b1, a2, b2 ≤ $10^{9}$
	\item     1 ≤ i ≤ N   
	\item     Các số trong đề bài đều là số nguyên.   
\end{itemize}

   Trong 30\% test đầu tiên:  
\begin{itemize}
	\item     0 $<$ N, Q ≤ $10^{3}$
\end{itemize}

   Trong 50\% test tiếp theo:  
\begin{itemize}
	\item     a1 = a2 = 0   
\end{itemize}

   Trong 10\% test tiếp theo:  
\begin{itemize}
	\item     BASE ≤ $10^{6}$
\end{itemize}

   Trong 10\% test cuối cùng:  
\begin{itemize}
	\item     N, Q ≤ 5*$10^{4}$
\end{itemize}
Example
\begin{verbatim}
\textbf{Input}
3 4 1000000000
2 2
3 1
7 0
1 2 4 3 5
0 3 1 1 7 3
1 4 3 2 6
0 2 2 7 4 1

\textbf{Output}
28
728\end{verbatim}
Giải thích test ví dụ:
Ban đầu có 3 người ở vị trí (2,2), (3,1), (7,0).  

   Trong câu hỏi thứ nhất, Heo Ăn Thịt Người xây nhà ở vị trí (4,5). Tổng thời gian chuyến hành trình của heo bao gồm:  
\begin{itemize}
	\item     3 đơn vị thời gian để di chuyển đến vị trí của người thứ nhất   
	\item     3 đơn vị thời gian để quay trở về nhà mình   
	\item     2 đơn vị thời gian để nghỉ ngơi và nghĩ truyện cười mới   
	\item     4 đơn vị thời gian để di chuyển đến vị trí người thứ hai   
	\item     4 đơn vị thời gian để di chuyển về nhà mình   
	\item     2 đơn vị thời gian để nghỉ ngơi và nghĩ truyện cười mới   
	\item     5 đơn vị thời gian để di chuyển đến vị trí người thứ ba   
	\item     5 đơn vị thời gian để quay trở về nhà của mình   
\end{itemize}

   Tổng cộng: 3 + 3 + 2 + 4 + 4 + 2 + 5 + 5 = 28 đơn vị thời gian  

   Sau câu hỏi này, T = 28.  

   Tiếp đó, người thứ ba di chuyển đến vị trí (29, 199).  

   Trong câu hỏi tiếp theo, Heo xây nhà ở vị trí (115, 62). Tính toán tương tự như phần trên, các bạn có thể tìm được đáp số của câu hỏi này là 728.
Chú ý với C/C++:
\begin{itemize}
	\item     Độ lớn của file input khá lớn (file nặng nhất xấp xỉ 5MB). Đối với C++, các bạn cần cẩn thận với cách input/output của mình.   
	\item     Để input/output số 64-bit có dấu trên hệ thống SPOJ, các bạn cần sử dụng \%lld.   
\end{itemize}
Giới hạn thời gian chạy:
\begin{itemize}
	\item     4s đến 5s, tùy độ lớn và độ khó của test.   
\end{itemize}