Conan giờ đã là vô đối trong giang hồ IOITRAIN. Hận đời mình vô đối, Conan quyết định rửa tay gác kiếm, đi về chơi bi với mấy đứa con nít. Nhưng vì tu luyện thành công chiêu thức Đạn Chỉ Thần Công nên Conan cũng không hề có đối thủ trong trò chơi bắn bi. Conan đã thắng hết tất cả bi của mấy đứa con nít cùng xóm. Không ai còn bi để chơi tiếp với Conan cả. Vì thế Conan quyết định ngao du thiên hạ, hy vọng sẽ tìm đựơc đối thủ tương xứng. Nhưng rồi các cao thủ có tiếng như Taek, Kaiel, Andorea... đều lần lựơt thất bại dưới tay của Conan. Quá buồn, Conan ngồi khóc. Và bụt lại hiện lên hỏi: "Conan, vì sao con khóc? Đứa nào ăn mất suất KFC của con à?". Conan thành thật kể lại sự tình cho bụt. Bụt nói: "Đừng nản chí, vẫn còn 1 cao thủ ẩn mình. Con hãy cố tìm đi! Ta đi đây....". Nghe bụt nói thế Conan hăm hở tiếp tục lên đường. Trên đường đi Conan gặp Thu Uyên, một cô nương xinh đẹp tuyệt trần, lại vô cùng hiền dịu và đảm đang. Đem lòng yêu Thu Uyên, Conan quyên mất mục đích của mình, cả ngày đeo đuổi Thu Uyên. Nhưng thật không ngờ Conan phát hiện ra Thu Uyên lại chính là cao thủ ẩn mình mà Bụt đã nhắc đến. Dù lòng đau như cắt như Conan vẫn quyết định đấu một trận sinh tử với Thu Uyên.  

   Do là một trận đấu giữa 2 cao thủ nên luật chơi có thay đổi so với trò bắn bi thông thường: có thể bắn một lúc nhiều viên bi nhưng không đựơc quá căn bậc 2 của số bi đang có. Và do cả 2 đều rất giỏi nên sẽ ko có chuyện bắn bi ra ngoài lỗ. Do thế người thắng cuộc sẽ là người bắn viên bi cuối cùng. Số bi ban đầu là k. Vì đang nắm giữ một số bí mật quan trọng của Thu Uyên nên Conan đã giành quyền đi trước. Thế nhưng Thu Uyên sẽ chọn số bi ban đầu. Cả 2 đều thi đấu hết mình, luôn chọn cách chơi tối ưu. Conan rất muốn biết trước ai sẽ là người thắng cuộc vì trận quyết đấu diễn ra trong thời gian rất lâu. Bạn hãy giúp Conan, anh ta sẽ nói cho bạn biết bí mật của Thu Uyên.  

\